美股發生乜事

無啦啦free fall

可能收到風制裁出爐

轉晒美金係時候入美女

咀炮je

可能中共大直渣住大量美女，
對沖美帝想整死佢

但中美搞成咁，不如抽空美股
所以而家咁，美國又無得求市

屌西無啦啦跌翻

時不時。。。琴晚定前晚都係

大佬 升左10日咁制
回一回都要既

港資都要搵地方投資㗎...

CHINA唔係HONG KONG,即係...

痴撚線倒跌百幾

有騷亂呀，睇吓新聞喇

trump 話聽日出press 講同china 既野

語癌第幾期？

香港人拍手
美國人5050, 國際關係不穩應該會跌少少

仲有3分鐘開始勁假時段

今日唔玩港女住
唔知阿侵哥今晚出咩嘴炮技

我都等緊
快啲制裁香港

好彩我嗰啲全部綠色

sor 1999 自己睇返都唔明
應該末期，無得救